沈船了

我真係恭喜你阿

死雞蟲

無套屌

扮乜撚野

有無ching同我一樣